不畏懼 不徇私 不對他人懷有惡意

黑社會情緒失控

重可以寫多兩句

Pish

不畏懼
不徇私
不對他人懷惡意
不敵視他人